抗爭運動結局應該係咁

林奠既性格就係唔服輸，做乜都覺得自己係一定岩唔會錯，係市民唔了解。就算要撤回修例，都唔明確同你講，用壽終正寢形容，因為用撤回字眼等同向市民示弱，立左先例政府就畀市民帶住走。

所以，遊行就算係7百萬人都好，set好左既目標係點都唔會改變。至於點解送中條例唔強推？唔係因為怕左你地，而係美國香港人權法案會影響中國同香港官員係美國既資產。

你地點行動升級，破壞警署，林奠更加唔會屈服，軟既唔受，硬既更加唔接受。

結局只會有兩個方向：
1. 美國聯同歐盟各國嚴厲制裁香港打壓人權自由，特區政府不得不讓步
2. 勇武義士全數被起訴，嚇怕和理非不敢再站出來，繼續在極權軍政府下統治